學生妹件事 證明香港建國唔駛預連登仔

社會敗類
屌同路人最叻
分化最醒
起自己友底最快
嗌一句光復香港 就覺得乜都做得
我香港國唔需要呢d垃圾

咁你係唔係連登仔？

同習近平話中國人係食屎狗一樣咁攪笑
又會話埋自己都有

當事人都講咗可能係熟人借刀
你就仍然俾人蒙蔽以為係連登仔做
我香港國唔需要你呢啲低能仔先啱

腥移民係唔係香港人？

終国人批評終国人就係漢奸！同級logic

呢班低質會員一日唔走，連登風氣唔會有救

純粹好奇如果佢係連登仔 咁佢心入面嘅香港國會唔會接納佢啫

唔接 連登唔整治d風氣敗壞撚 唔被人接納係集體責任